如果一定要食碳水,是咪食蕃著/著仔好過食粉麵飯?

是咪

Is

印仔唔使翻工

食炭同水

米食拉
食肉食菜

你又識

印狗一日用幾多時間諗幾膠po

放屁師

8號風返乜工

認真POST黎

Is.因為我係飲食台現任台主

你是保健台台主
老人家對D保健野特別清楚

非 我對健康有研究不等於老人台
印仔思想錯誤

食蓮藕

無錯,你是蘭姨

非 我是蘭姐
你是印伯

麵啦屌你

非,你是蘭婆

非 我係年輕既蘭

麵唔是屬於精製食物咩

非,四十年前既蘭婆就年輕

薯仔好似好高gi...熱食既話

依加都後生的 永遠都後生過印伯

雪凍嘅蕃薯

蕃薯最好
又有纖維